有無人玩開攀石 （新手圍爐區）

泛民出賣香港人，票債票償！！

正皮：食屎啦泛民
負皮：香港建國

撐泛民

撐

撐你老母